Justin 仔可唔可以唔好再扮我 -,-

好煩

邊個Justin仔？

係咪嗰個入到U之後拎住張我城學生證喺某觀塘英中影相，成日自稱小妹，陰陰濕濕狂推鏗仔開全名起底啲post嗰位奇數數字會員？

嗱講明先，我份人高登事高登了，唔中意開人全朵
但有人玩野我就陪佢玩

不作回應，希望佢收手啦

Justin beeeba

Justin爸B

三xxxxx?

你同佢打過 lol ?

嗰個Shitty仔吖嘛

我想佢開你朵喎
eddy 仔就係人都識架啦, fb都有
但係你就少好多人識, 點計都係你蝕底啲

扮頭頂上面枝珍寶珠

數字人

條友一早自爆咗啦
目測bmi 30